大家平時lunch食咩？

如題

平時食碟頭飯，間唔時都會食下粉麵